PS4 PRO 4K MOON

有冇邊隻MOON係完全SUPPORT PS4 PRO
4K 60MHZ + HDR?

依家仲未出到hdr既monitor
可能有幾隻勁撚貴個d

ps4 pro 4k同1080p我睇唔出有咩分別

dell up2718q 但成皮野

ps4 想行4k 60fps
2d game就得

youtube 大把自己慢慢比較 不過4k pixel多咗 仲睇清楚啲畫質有幾差 fps仲低過行1080p